有冇絲打試過下面流足幾星期啡色野

我經期一向唔準同亂，最近五年會間中流啡，不過最近呢兩年唔知係咪工作壓力大，一開始流一兩個星期會自動停
到最近呢兩年每半年就會有一次流足幾個星期都未完，

2018年同2019年尾都因為黎得太長，個陣照過超聲波，冇任何異樣，醫生話係內分泌失調，食左黃體銅就冇事，之後黎正常m，最近呢個月又黎啡，睇左次中醫，食左幾次藥 係少左好多，但開始黎d帶少少淺啡既白帶

我諗緊睇西醫好唔好 但我唔想又食黃體銅
定睇多次中醫好呢
唉d m咁樣 將來點生仔 好驚自己不育 因為好想同依家個男有將來
有冇絲打有類似經驗 真係覺得好煩同驚

飲多啲水

有冇check過有多囊卵巢綜合征之類？以往月經週期大概係點？大概咩時候流咖啡色野？

絲打我同你一樣 嗰陣就係一味睇中醫 拖到而家 建議睇西醫好啲

2018年尾驗過血 唔係多囊 醫生話只係我有一種荷爾蒙指數好低 影響經期

今次呢次係隔左半年流 係上個月有排壓力超大 之後就黎啡了

絲打你每次黎啡黎幾耐
我兩年間睇話兩次婦科嫁喇 都照過兩次超聲波

又係幾個星期

西醫

咁之後係咪會正常黎返m?
唉我地想做正常女人姐

有 但嚟完又流啡咁

有子官癌

我都係咁... 好中意小朋友 好想生仔

啱呀要及早睇西醫嘅原因係因為怕細菌感染之類，睇中醫調理就冇咁易應付突發狀況

但係西醫都係只係照超聲波同臨床觀察 之後直接開藥你食

絲你成日流啡？我大約半年一次到

但係起碼check咗知道唔係顯而易見嘅組織損傷同病變嘛

但我半年前照左 乜事都冇 半年後應該都冇咩事？

可能你係荷爾蒙失調？
我啱啱睇完醫生了 佢話可能係初期嘅卵巢多囊

好臭

幾個醫生都話係荷爾蒙失調
絲打你有冇照超聲波個d?
咁醫生開藥你食？

可能係朱古力瘤

定係再照吓？